認真 五毛憑咩話要言論自由

人地一屌柒你就係到
話咩人連登式民主
又話民主唔比人講野
我屌你老母啦
支持得冇言論自由 冇民主嘅支那
你老母你地憑乜撚野
要求人地比言論自由你班地球垃圾
唔係話咩一言堂 而係同你地班垃圾
真係冇咩好交流 交流都唔會有得著

呢幾日時事台五毛起勢洗版 ,

散播失敗主義

將反對勢力分化對立

捉其他社群批鬥

目標都係要將焦點由政府身上扯走

每當有人發現問題 , 就會被人話屈毛然後繼續洗版

但有一樣野佢地係唔想提及嘅 , 就係想統一香港嘅思想

所以以後只要將以下會員區分

對中國政府支持 / 無意見嘅就係 中 国 人

當大家有共識自動標籤 五毛或者藍絲 成為 中国人

佢地無得反抗 , 如果否認就會為中国人身份增加 負面 效果
如果承認 , 反對派就識得分辨 邊啲係 中国人 , 邊啲係反對派

頭先實測 , 暫時堆 中国人 未有對策 , 只係一味拉你落水話你都係中国人
但唔敢否認

用 中国人 取代 五毛 呢個名 令佢地無辦法話人屈毛
最多話人屈人做 中国人

反對派嘅同路人 , 今次時事台能否再變得有影響力 , 能否再無咁多無謂亂屌

就靠你地喇

請正名 五毛 為 中国人

Agger

五毛狗好撚好笑力
架
要求人地容許佢地既反言論自由言論
你唔容許你就係冇言論自由